林鄭你係咪聾左？撤：表明你收到民意。不撤：視民意如糞土

而家已經唔撤唔撤問題

重要既係❗️

撤：即真心收到民意
不撤：即視民意如糞土‼️

200萬+4都撤你唔到，你對得住香港巿民，你過意得去嗎？

林奠‼️

+6

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

唯有「撤回」呢兩字有法律效力，淋病而家點吹停止，dead,法律狀態依舊「無限期暫緩」

林奠到底你有無 真心 收到民意？
你係咪聾撚左，民意係要你撤 去表示收到民意⚠️

你唔好遊花園，屌你老母‼️